如果俾你創造一個成語，會係一個點樣既成語？

「我讀恒管」

形容一個人學富五車，而且善於賭術和執衫，為自己所讀學校感到驕傲。

斷正即啪

形容做事唔好行差踏錯

忠誠勇毅

恆大匯聚

愛是詠恆

迎男而上

林鄭月娥

左右為男

恒大裏，遇老友

形容讀書遇到好友

應聲彈出

男上加男

壞過凱婷

奇閪無比